{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004992",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "캔디블라썸"
    },
    "text": "キャンディブロッサムは小物ショップとカフェを一緒に運営しています。 来る道は下段駅の2番出口から歩いて10分のところにあります。 メニューはエッグマヨベーグルサンドイッチが5,500ウォンで、ペパロニピザベーグルは6,500ウォンです。 また、いちごクリームチーズ、くるみクリームチーズ、ポトクリームチーズ、イチジククリームチーズ、長ネギベーコンクリームチーズ、ブルーベリークリームチーズベーグルはそれぞれ4500ウォンで、自家製バスクチーズケーキは5,500ウォンです。 ドリンクでは生フルーツキウィジュースが5,500ウォン、ミルクシェイクが4,500ウォン、イチゴラテドが4,800ウォン、ヨンユラテが4,500ウォン、ファッションフルーツエイドが5,000ウォン、フレープフルーツエイドが5,000ウォン、レモンエードが5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンディブロッサムはどこにありますか？",
            "answer": "キャンディブロッサムは下段駅の2番出口から歩いて10分のところにあります。"
        },
        {
            "question": "キャンディブロッサムのメニューには何がありますか？",
            "answer": "キャンディブロッサムのメニューにはエッグマヨベーグルサンドイッチ、ペパロニピザベーグル、いちごクリームチーズ、くるみクリームチーズ、ポトクリームチーズ、イチジククリームチーズ、長ネギベーコンクリームチーズ、ブルーベリークリームチーズベーグル、自家製バスクチーズケーキ、生フルーツキウィジュース、ミルクシェイク、イチゴラテド、ヨンユラテ、ファッションフルーツエイド、フレープフルーツエイド、レモンエードがあります。"
        },
        {
            "question": "エッグマヨベーグルサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグマヨベーグルサンドイッチの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペパロニピザベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ペパロニピザベーグルの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いちごクリームチーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "いちごクリームチーズの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "自家製バスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "自家製バスクチーズケーキの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生フルーツキウィジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "生フルーツキウィジュースの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクシェイクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクシェイクの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテドの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテドの値段は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンユラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨンユラテの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファッションフルーツエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファッションフルーツエイドの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フレープフルーツエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "フレープフルーツエイドの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンエードの値段は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 577
    }
}